頭髮好撚長，點算

而家呢種時勢去唔去剪好

自己 剪

自己diy剪

油塘 好多

Cut your pennies

剪到好樣衰

自己剪多幾次就靚

你點剪

我想留長但驚公司有說話
返緊文職

用鉸剪

上網搵個版 照住剪

驚咩

style

屌

實仆街
一係你幫我

次次自己剪都出事
之前錯手剪咗個傻仔眉上陰
珍愛生命切勿亂剪

咪就係

買髮油蠟起佢啦順便留長，之後你會唔捨得剪

唔係咁易架師傅

剪 h毛

我依家都係扎辮

我剪收好貴

你夾起面層頭髮 剪短入面嗰層先
一係買個剷
剷哂唔洗剪

你上司無出聲咩?
可以考慮開始留但夏天來緊
我係中間長但左右本身短既男仔頭

可能我樣衰 冇人理

幾錢呀Ching

屌扎辮算